{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 비마이아일랜드"
    },
    "text": "あなたと旅立つ静かでゆったりとしたここ、ビーマイアイランドへ皆さんをご招待します。 注意事項としては、アーリーチェックイン/レイトチェックアウトは1時間あたり50,000ウォンで可能で、当日現地での決済が行われます。 入室人数の設定をしても入室可能な部屋のみ表示され、追加料金の精算は現場で行われますので、事前に熟知してください。 また、人数追加やぬるま湯追加料金は入室当日現場で可能ですので、この点も事前に熟知してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは室内電気グリルを無料で提供します。 幼児は36ヶ月以上から基準となり、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済が行われます。 客室情報では四季温水プールビラがあり、プールの大きさは3M x 7Mで、利用可能時間は15時から22時までです。 9月から11月まではぬるま湯の利用料として50,000ウォンが発生し、12月から2月までは100,000ウォンです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーマイアイランドのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ビーマイアイランドのチェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ビーマイアイランドのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドではアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、ビーマイアイランドではアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能です。ただし、1時間あたり50,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドのバーベキューは無料ですか？",
            "answer": "はい、ビーマイアイランドでは室内電気グリルを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ビーマイアイランドには四季温水プールビラがあります。プールの大きさは3M x 7Mで、利用可能時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドでのぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ビーマイアイランドでは9月から11月まではぬるま湯の利用料として50,000ウォンが発生し、12月から2月までは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ビーマイアイランドではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドでの幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ビーマイアイランドでは幼児は36ヶ月以上から基準となり、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドでの最大人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ビーマイアイランドでは最大人数の超過は不可能です。追加料金の精算は現場で行われますので、事前に熟知してください。"
        },
        {
            "question": "ビーマイアイランドでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ビーマイアイランドでは送迎サービスはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 534
    }
}